讀緊國際學校，你問我答

準備去咩國家讀u

北大清華

IB? 讀咩科

係咪好多同學仔SP關係

PG 幾多

老豆老母咩職業

啲女仔係咪完全唔怕羞 好似鬼妹仔性格咁？

地利亞修女紀念學校?

你地追邊個國家嘅星？平時話題係咩？

做教畜人工真係好撚高

係咪個個都中產以上有錢？見過最有錢嘅係點

邊有咁誇張

介紹比我識得唔得
一年學費幾多錢? 你讀緊第幾年?

好想讀啊一聽師兄講d女咁開放

點解會上連登呢個失敗者論壇

咁呢個真

咁屋企徐彷幾大？

是咪兩老都覺得local教育唔得，所以幫你揀international school

學生品格如何？

教畜父母都幫個細路揀i school
證明local教育垃撚圾

咁遲先轉係咪為咗鋪路出國？你自己本身成績如何？

1. 你個間外國人多定華人多
2. 同學間日常topic / 興趣係咪同local school 好唔同 (e.g. 網吧，茶餐廳，唱k etc)
3. 係咪無人理反送中
4. 你讀咗幾多年ischool
5. ischool 學生思想generally係咪開放啲同接受能力高啲
6. 比你揀會想ischool 定local school 讀書
7. 非華裔香港人對香港身份認同如何 / 憎唔憎中國
8. 宜家ischool 學生興咩多，reddit? netflix?

我15年中二轉，講真其實舊年ib第一年開始轉都未遲，因為讀ib之前嗰幾年差唔多日日返去開macbook打機睇戲等放學

樓主係咪衰11

咁多野講介紹比我食呀 係咪要講到咁白
係邊區?